警署落閘根本就係《功夫》一開始既劇情

「我乜都睇唔到」
「打完我清場」

好心痛

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

香港已經返到去70-80年代

警黑連線

打完
警犬出黎掃地

咪咁囉

清場叫人走

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

有冇連登ac
或者用你方法

呢條link 係兆康站送人返元朗

但出面仲成埋黑社會準備接你

依家元朗落閘都係